有無ive仔jg有興趣打lol校際杯玩下

依家差隻jg(鑽5/以上) , 其他位置都鑽石

有興趣留id

上季鑽5得唔得

幾季都係鑽5

今季白金3 仲未有時間打住

受唔受玩

有興趣GE 留LOL ID OR SEND LOL ID 去我EMAIL

EMAIL:lullolzzlol@gmail.com

留contact

PUSH

贊先生+++

Push

ADD ME 眼睛已經睜很大了

菁英 jg k?